非分化 但推機場既巴絲講野前可唔可以用下腦

今日成日睇Live post又好其他post又好，見到好多巴絲叫人去機場

我先唔講上晝去機場下晝去遊行抗爭呢樣野，對手足體力既負擔有幾大
亦唔講遊行搞手花左幾多時間做宣傳，準備物資申請不反對通知書，拉一堆人去機場只會分散晒手足

我只係講一樣野，就係某啲叫人去機場既巴絲講野好難聽

一係就用情緒勒索，叫人入機場

一係就話人無入機場俾人拉都抵死

航膳閪路 #155949又係你呀

我唔知佢地係真心講定假膠，但呢種宣傳手法只會令人更加反感

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

825 荃葵青

機場係春袋就更加要預早吹大雞
而唔係最後一刻起連登叫人

仲要明明有其他活動，不反對通知書都攞埋

其實818之後唔係話升級去機場?
要去就要一連幾日，一日既話同打八號波一樣，迫唔到佢地跪

啱呀
依家啲遊行都係一兩個星期前開始準備
機場都用返一兩個星期做宣傳吹雞都唔過份
次次都臨時臨急仲要撞活動 都仲要吹

係咪機場變成班人最後的聖地？覺得和理非冇危險，佢地先夠膽出

機場係春袋 , 吹大雞

問題係講撚左成個月而家入黎入去都入唔到機場,18區行哂都唔去機場仲搞緊下一場遊行,想拖幾耐先?唔係叫聽日去,但係最起碼下星期點都要去啦掛? 而家又講下星期繼續遊行,即係點先?

一係就大家夾好晒 stop晒星期六日既活動
搵日星期五 一股作氣集中入機場連佔周末
唔係就咁係連登開一兩個post講就得架

咪排左1/9
仲有812 813 咪入左

咁就搵人早啲吹定雞 同夾好個schedule囉
let say 9月1日 個日冇人話要遊行 可以831之後入去

啱
有schedule訂好就推1/9 加強文宣唔好再係其他地方單單打打

不反對通知書更顯得有伏
今日觀塘都係改左路線批不反
結果呢？結果手足由牛頭角跑到彩虹先走到

825荃葵青 見

今日遊行，全和理非既，終點隔離已經係巴士站 （唔信自己睇番live post, 大把一家大細輕鬆走）

勇武手足，如果對家有心圍捕你的話，你覺得機場會更易走？

咁涼薄嘅說話都講得出

呢條友真係痴線